[sheshe] 對住心上人你會選擇等待或是主動？

鍾意左一個同事 但唔知佢點諗 唔敢再主動揾佢因為驚佢有鍾意嘅人 驚佢介意我係一個tb....
會好緊張佢好留意佢 好願意比佢hup因為覺得只要佢開心就夠...
其實我好矛盾又想見到佢又唔想見到佢
因為我見到佢我唔知應該點面對佢
我唔知應唔應該對佢好...大家點睇

唔好諗咁遠，互相了解多啲先

問佢點睇先囉

呢個我明
佢msg我呢我就秒回既
加上字數都唔少
我msg佢
佢就隨一陣先回
仆你個街成日搞到個心羅羅亂
我岩岩諗到用d野吊住佢胃口
再話眼訓聽日先算
到佢羅羅亂

我想講既係主動被動都可以做
好似攻防戰咁

要睇佢對你咩反應喎